望遠巴打 kaiboard 問題指教🙏🏻

望遠巴打你個kaiboard 可唔可以預設係輸入中文
唔好係英文 apple watch 用家次次想用語音/手寫輸入都要由英文轉中文 好煩呀 唔該巴打

唔係好明，kaiboard 不嬲都係中英混合 無話預設中定英

但係當我用kaiboard 既時侯 用apple watch 覆
隻錶係會預設左係英文輸入 當然事實上佢係中英混合
佢預設係英文 次次手寫同語音都搞到係英文

你有無friend 用aw 有既話問下佢點覆whatsapp 就明

望遠巴打

每次用語音嘅時候都要轉出...有啲煩...
但除左語音其他都無咩問題

手寫都係會預設英文架 所以先講

其實應該搞唔到，系統問題來

我仲係有時會彈手寫 / 台灣拼音 出黎

so sad